# 受付成功

## Path

/complete

## パラメータ

### SESSION

* 訪問者名
* 訪問者会社名
* 訪問目的
* 人数
* 部署ID
* 担当者ID

## 画面

[受付成功](https://docs.google.com/presentation/d/1ClCG7zwb-LPTesBxIUQzqRpXa91yhma60AwE74X0vZY/edit#slide=id.g5aa93d808a_1_0)

## 仕様

受付が成功した際に表示される画面。  
この画面が表示されたら、パラメータで受け取った内容を元に、Slackに通知を行う。  
また、受け取った値は破棄する。  

この画面の表示の10秒後に`トップページ`へ自動的に遷移する。  
また「家」リンクをクリックしても、`トップページ`へ遷移する。

* Slack
    * Slackの通知はJSONで記述する。形式は以下の2通りである。

```
# 担当者あり
{
"channel":"#部署IDに紐付いたチャンネル",
"attachments":[
        {
        "fallback":"{@担当者名}さんにお客様です",
        "pretext":"<@担当者IDに紐付いたuser_id> お客様が来訪されました。対応お願いします。",
        "color":"#D00000",
        "title":"お客様情報",
        "text":"氏名:{訪問者名}\n会社名:{訪問者会社名}\n用件:{訪問目的}\n人数:{人数}"
        }
    ]
}
```

```
# 担当者なし
{
"channel":"#部署IDに紐付いたチャンネル",
"attachments":[
        {
        "fallback":"お客様が来訪されました",
        "pretext":"<!here> お客様が来訪されました。対応お願いします。",
        "color":"#D00000",
        "title":"お客様情報",
        "text":"氏名:{訪問者名}\n会社名:{訪問者会社名}\n用件:{訪問目的}\n人数:{人数}"
        }
    ]
}
```
